HKBN 轉PCCW 點睇？

如題

感覺樓主只會引來一堆sales bot

Anyway, 家居上網真係唔會有冇大分別，只係睇package有咩送

GG